有冇人J橋本環奈唔落，唔係因為佢似梁烈唯，而係佢太得意

睇Deep fake都J唔落，當笑片咁睇

我入到黎

火影世界第一

Who

貼錯SOR，想貼橋本肥耐

普通人來的，唔好理，唔關事

個鼻太核突 點j

你點影的

我想食啲長腳蟹多過睇條女

鳩蛇新女？

ching平時食開石原里美級數？

利申石原都J唔落，因為太靚女

證明睇火影熟到一個地步都會得女子青睞

我唔識佢，唔關事，唔好推佢
拉

拉

拉，已離題

屌你老母，你入我post po條女跟住拉𨳊我個post

推

你開個新㗎，拉

我開新嘅都po返呢條女出嚟好唔好？

推

成個ali咁

邊個嚟架 咁樣衰嘅.jpg

Ching知唔知呢間咩酒店

邊忽似呀

點影的

連登仔成日話佢似，我咪順下佢哋口風

橋本環奈咁得意

鳩Sir新女

正

各位唔好推

好想做鳩蛇隻狗

就咁睇應該係自助山黎

鳩Sir叫到我哋就唔好推啦

會唔會係龍堡呢間咩都難食，係長腳蟹叫做平少少入到口

咁早啊 鳩sir

自助山嚟
合和旋轉餐廳

大家唔好問ig，睇完會發覺角度真係好重要

勁嘢

睇後面條柱就知係自助山

想食長腳蟹條女留返俾鳩Sir

push

cls，講橋本既post 講到#43 一張橋本既相都無

鳩sir d女好正

福原遙靚得多

唔係比較post ok?

ok

你點貼的

終於有番張橋本嘅相

睇真啲其實真係唔太似

J橋本有菜

ig?

佢個鼻係天然鼻黎講算好靚

你Re我都冇用，要Re鳩Sir

又矮又肥，佢呢幾年開始劣化後都轉咗行搞笑演員路線啦。

鳩sir一入黎就騎劫左個post

我好公平嘅，的確係矮肥
btw佢真係得意到唔會意淫

鳩Sir老手嚟

各位唔好推鳩蛇新女呀

同埋佢真係唔好咁著呢啲裙要腳長嘅著先好睇

Deep fake?

滿心歡喜追左成個post
Deep到搵都搵唔到

神樂

ok冇問題 拉

再拉

你點拉的

留名等睇橋本有菜既相

咁係因為右邊未化妝姐

你睇下梁烈唯堂眉

屌，賤到貼人生活照
拉啦

請不推文回覆，多謝

你地唔要 我要

有幾賤？ 唔知係邊個貼先呢？
同埋佢個ig public 俾人search到po出嚟又有咩問題？

好的 多謝提醒

Agger

係

得果張相正
其他

老喜認同

Venus?

屌！鳩Sir叫咪撚推呀

低級借力

借你老味，我本身正正常常想討論，點知俾人騎劫

無你地份慳返啖氣

D 人成日笑鳩Kanna bb 肥, 去睇下套新日劇啦盲撚, 靚到仆街

係佢矮俾人覺得肥咋, 成班盲反

唔好再j我老婆喇

hi

成個安達祐實咁